車上遇到廢老唔戴耳機大大聲睇片，有乜方法令佢即刻收皮

我會過去同佢一齊睇
佢屌埋黎 就大大聲屌柒佢
你開咁撚大聲逼人一齊聽，唔係想人一齊同你睇咩 死廢老唔想我睇你咪校番細聲囉

香港人就係咁
比班蝗比班廢老恰到上心口都無人會出聲
係巴士上地鐵上開大大聲成車人聽佢係到睇片無一個人出聲
究竟係全車人聾撚哂 定奴性強既香港人唔夠膽出聲
開大大聲既人就自得其樂好似好撚威咁 一夫當關無人敢埋黎 成車人怕撚咗佢咁

Ok

大家遇到咁既情況不妨試下用我依個方法
萬試萬靈 基本上佢會知難而退 就算屌埋黎都可以理直氣壯屌番佢 相信全車人都會用欣賞既目光望住你

樓豬好型
小妹出哂水

nice

懦夫冇撚用！
我每一次遇到，都會好撚大聲咁屌:咪撚嘈啦

真
仲要係睇大6片

即刻屌 唔洗唸

「喂老友 你部電話較細聲啲」

我睇過有個方法係同個廢老播同一條片之後好大聲隊落佢耳仔度

我大聲播kpop

行埋去大聲屌鳩佢地
佢地一地縮
試過幾次

我見過後生仔真係用呢招

個樣勁誇張，津津有味咁款

廢老即刻熄咗

咁如果佢好開心咁同你分享呢

我試過搭巴士有人睇跑馬勁撚大聲
我即刻大聲屌出嚟，跟住佢熄左，但其實我仲未知佢坐喺邊
點知落車我fd話我知佢就坐喺前一行嘅大隻佬

試過後面有條友喺度勁大聲播財神到
我即刻跟住一齊唱
佢先熄咗佢

琴日 搭荃灣線 有個廢老打機開到超大聲
比個啊叔屌 係到聊隻揪 又話搵人做證
笑撚死

睇故唔好駁故
至少試過咁多次
次次都收皮熄聲

Btw 如果真係咁 都無計直接屌啦 比咗機會佢落台嫁啦都唔醒扒

播聲睇片都有得屌下佢,
但有啲係wts短訊聲又真係唔知點屌好

其實咁怕嘈做咩仲要出街?
遲下會唔會發展到傾計都屌

呢啲真係好撚陰濕

照聽，係佢覆既時候講埋一份

太有禮貌

企佢面前對住佢大大聲播佛經

岩呀 再加上香港人怕蝕底既心態 見到你睇 就會熄咗佢 唔想蝕比你

如果佢隔離有人坐緊呢?

我又唔係撩交嗌比返個落台楷人咪算

見過六點幾放工時候巴士上層差唔多滿 我坐後排 前面唔知咩人播到勁撚大聲 我坐後面又唔知邊撚個黎 然後有個地盤佬訓訓下覺醒左 對住前面大叫：較細聲d啦屌你老母閪！ 之後成車靜哂

大聲過佢

最衰就係大部份巴士上有 cctv. 唔可以出手

播大悲咒 鬥大聲

開大聲過距

我曾經都有咁做過 但無乜用 而且成個環境仲嘈 d人仲會覺得我搞事而唔會去怪第一個果條友

我會提佢耳機鬆左，佢唔醒水就大大聲屌

下次試吓行埋去開手機電筒照住佢

幫佢較細聲d

要你本身燥燥地 你今日諸事不順就會想搵人屌

係

聲就通常會出
但成日都糾結喺搞大佢,地低調處理
前者會令佢嘅立場被當場大部分人孤立
後者雖然算係唔做到咁絕,但成功率一半一半

比人激親 又嬲 係會無視周圍所有野
直接 叫佢 細聲d蹬 屌你老母
嘈撚住曬

佢唔收 你自然好撚燥會大聲

聽唔聽撚到呀 話鳩你嘈鳩住人呀

通常都直接屌落去

試過一次同老豆坐巴士 前面件廢老播到幾大聲結果同老豆大大聲屌條垃圾 親子活動

我會直接有禮貌咁叫佢收聲

唔做/屌返轉頭就喺佢隔離播大悲咒

我會走埋去問佢：「你個耳機係咪壞左呀？」

lm try try

你比佢聽多陣啦 都冇幾耐聽

如果廢老睇緊av呢

如果係廢老，播返啲破地獄dida聲俾佢聽

其實咁鍾意對住部電話做咩仲要出街？

你都戇撚鳩，人同人傾計係為左溝通交流，對住部電話睇咁多垃圾片睇到腦都壞。

而且傾計有聲啲聲都係自然，聽落都唔會un耳，但電話發出嘅聲唔係

影響到人仲用埋啲歪理，本末倒置，你老豆老母同小學老師無教你？

定你有爺生無乸教呀

自己一個未遇過
同朋友一齊就試過
行埋去一人企一邊用大聲過佢部機既聲量傾計

我諗係後者

行埋佢身邊播av淫叫聲 再大大聲屈佢公眾地方睇咸濕野教壞細路 瘋狂屌佢為老不尊

播AV呻淫聲
攬炒

見親啲廢老都係上youtube睇理啲大陸配音片
即係果啲有bgm 一大段字 搵電腦讀果種片
多數內容都係終國飛機文 養生文 同假到出汁嘅故事

成日一聽到呢類片嘅聲個人會特別燥

咩叫公德心識唔識？

有啲阿伯見你一齊睇同你傾計先慘

屌， 直頭叫佢放近啲我呢邊， 再睇唔到就搶左佢自己揸住

睇黎我個方法都有機會唔work
Btw都試過遇過終極無恥廢老 真係果下係諗係咪真係人無恥便無敵 屌極都係扮聽唔到
所以先諗依招出來應對

帶定手提藍芽喇叭，電話準備大悲咒

亦都試過無耐會搭同一班車
有條死毒撚係到睇動漫片大大聲播日文，屌撚完係會收斂
隔過一排又搭果班車又遇到同一條毒撚又係咁
究竟係唔記得帶耳機，定本新性格有缺陷完全活係自己世界唔理人感受，講真如果係前者 係咪真係有必要係車上面睇阿

最難頂係搭通宵車 架車人又少 本來靜靜地 黎條唔戴耳機大大聲播片既極品 果下真係好un耳 仲好滋擾 基本上成車都比佢吵撚醒左

可能會有假膠話遲d發展到傾計都唔得又會話唔嘈得搭的士啦
我係到屌你老母啦 你要大大聲傾計大大聲播片嘈住哂點解要係我地被嘈既受害者去搭的士 而唔係你地班仆街少數人去搭的士阿
你的士上大大聲播片大大聲傾計 的士佬絕對都唔敢屌你啦

岩岩又諗到條新方法 不妨試下叫大大聲播片叫佢去搭的士啦

真係好撚憎依d自私撚，將自己嘅快樂建築喺別人既痛苦身上 真係好撚嬲

利申：年中比人嘈撚醒好撚多次 次次都屌撚左出來

邊兩個死廢老放兩個負評阿 係唔撚係講撚中左你平時搭車既惡行阿自私撚 依家嬲嬲豬入黎偷偷擺低負評就走阿
入來講番句 唔好話我唔比你講 你講得通既你咪睇你既片 我坐我既巴士囉

直播報警

運輸署發言人表示，根據《道路交通（公共服務車輛）規例》，公共巴士、公共小巴或的士乘客均不得在車廂內使用或操作任何嘈吵的器具、樂器或任何留聲機、收音機或錄音機而滋擾他人，在沒有合理辯解下即屬違法，一經定罪，可被判罰款三千元及監禁六個月。發言人提醒市民，如遇上述情況可向車長求助，車長亦可將有關人士交予警方處理。

我會係佢隔離開kpop 如果佢唔醒水 我拎多部tablet出黎2部1齊播

利申 試過

好波

規例還規例老實講 同車長講完又有幾多車長真係會交比警方 都係但求拿拿林走完依轉車再者唔通真係報警停車等警察黎捉人 到時成車人鬧番轉頭叫車長咪搞事啦 嘈少少有乜咁大不了
依條規例現實不可行再者條廢老笠水即刻落車走撚左去車長都無辦法阻止

試過放個電話喺佢耳邊播呢首歌

一黎就有震懾作用

開條A片嚟睇，仲要開大聲過佢。

係隔離開大悲咒2014電音版

我都試過
d師奶響度播dwtsapp錄音講事非
我即刻搭嘴比反應
吓？係咩?
嚇到佢即刻收皮

個情境好尷尬

試過ok，可能我好彩

完全唔洗覆呢d人，見一個block一個，純粹想draw人注意

坐佢後一格 頂鳩佢張凳

我試過唔得，真係夠膽死扮聽唔到
好聲好氣講真係會當你唱歌

岩岩搭車又一個

高質回覆

坐佢隔離大大聲播歌鬥嘈

人地咁好心分享埋畀你聽
緊係同佢一齊聽啦
一齊討論埋就最好

扮唔小心撞過去佢到

好聲好氣唔得自然要轉方法，大大力拍，用手機嘈坐佢後面狂對

呢招掂
d 師奶怕蝕底怕俾人聽到私人野

比啲公德心啦死廢中

喺佢耳仔邊播蘇聯國歌（拆聲版）

哄埋去睇啦
開咁大聲一定係想同人分享

試過有阿叔播歌係架車
我跟住音樂UN

咁就以牙還牙
扮試鈴聲開到最大聲
喇叭對撚住佢耳仔

每次d廢中廢老離我好近 開住喇叭 我都會好慢咁接近佢 然後係佢耳邊大叫 嘈撚完未呀
萬試萬寧

最好發展到傾計都屌啦

上次搭巴士 上層 3個蝗蟲大媽分開左3排坐呈Z型
大大聲傾計 講埋曬佢地果D唔知咩語言 聽到心都煩
成部車得佢地三個把聲

果種語言真係好神奇 唔係普通話 會聽到你好心煩 勁擾敵

屌你老母 係唔係弱聽ga

其實好想問：「你隻耳定個腦壞左呀？」

出天山六陽掌打死佢

網上兇狠

試過係個位叫前面條友收皮
咁樣做唔洗比佢知係邊個屌佢
如果好似我呢啲冇乜膽既人可以試下

我會送對耳機比佢 （華強假apple 耳機 幾蚊對）

試過有個有口音嘅師奶超大聲咁傾電話問野
佢附近有個阿叔用同一個音量應佢
師奶
阿叔

我想問xxxx，係唔係啊
係啊係啊
你講多次，係唔係啊
唔係啊唔係啊
你好囉喎 唔好嘈住我傾電話
我都唔係同緊你講嘢
收聲啦 你好嘈
大家咁話 你有幾大聲我咪幾大聲

我係佢地前面喺度忍笑

認真呢

好好笑

上次咁啱上咗火車嘅靜音車廂 個廢老坐關愛座係度大大聲煲劇 過左陣冇煲劇 係度打牌
好撚大聲又發財 又一筒
然後我扮撚哂野係佢隔離同個朋友講
喂呢度好似係靜音車廂黎架喎
講咗幾次個朋友笑到仆街
然後個廢老又真係細聲咗

哇屌 大波妹 白滑長腿 伯伯sick ball

戴耳機聽歌訓教

呢D時候係要扮有禮貌
你講粗口, 大聲, 你就變左理虧

有禮貌咁講
麻煩你細聲少少, 會騷擾到附近既人
佢屌, 你繼續有禮貌

呢類同埋d講電話無停既臭閪師奶都好撚煩
但boss係一班學生／喊唔停既bb仔

呢條柒頭應該就係平時開到大大聲嗰類撚樣！！

點睇整張長輩圖咁fake7佢地？
或者整段fake錄音
內容大概係:
有個廢老係車箱大大聲播嘢比人捉咗 罰咗幾百
話咩滋擾其他成客罪 各位老友記 記帶headphone呀

Lm 等其他巴打出手

想屌佢地 但係驚自己會上左YouTube

上左咪做埋youtuber 正式出道專捉依班仆街

即時屌柒佢

我試過地鐵格離有個阿嬸又係咁，我用驚恐眼神望左佢幾次，佢收左皮

仲要不停傳發

反客為主，自己拍埋片，跟住send畀毒果賺幾舊

懦弱

我就覺得冇理由一黎就惡言相向
道理係你到 唔好玩到旁觀者都幫你唔過

你先好聲好氣講 佢都唔收斂先至再屌

我都試過咁叫人條友唔理我 之後我
「喂 撚樣 叫你細聲啲啊 係咪聽唔撚到啊？」
之後面都黑撚哂咁熄聲

點？洗唔洗一開波就屌佢老母叫佢趁地淋？

喂 你咁惡做咩呀

想起個畫面都好笑

我試過翻完夜，收0800，好眼訓好累，前面座位條廢老又大大聲播歌，我跟住個beat拍窗同唱之後佢即停，好似係紅日

出聲出過唔知幾多次，每次都無人幫拖我都覺得唔緊要
係有次有個廢老仲要大聲夾惡話番我“宜家都無其他人投訴，係你一個喺到嘈，攞明係你有問題啦”
然後，隔離幾個由頭到尾扮聽唔到既人居然起身行開，由頭到尾都無望一眼我同個廢老果種失望真係唔講得笑

自始之後我就無再出過聲啦

試過喺巴士屌前面個廢老睇劇開到好大聲，
佢一下飛部電話落我心口，
我都未反應得切佢就一拳打左埋黎，
打到我眼鏡都爆埋，
嬲到我一鳩掉爛佢部電話，
佢激到想喊咁濟
當堂順氣返

如果廢老隔離無位呢

我會問佢
乜你冇錢買耳機咩？

播whatsapp錄音嘅,同佢搭嗲;

播片嘅, 就跟住讀/跟住唱/跟住跳

即刻收皮,萬試萬靈

其實有d係真聾 唔撚知自己開到全車都聽到

我好聲好氣叫人校細聲，暫時都未試過比廢老挑機聊隻揪

但巴打呢招真係好撚正

2:34大大聲播

放自已電話入背囊大大聲播av
啤實佢等其他人以為佢睇緊咸片

D唔戴耳機既廢老真係好煩
樓主個方法笑左

喂老友，睇得好開心喎，一齊睇丫！

通常直接叫佢細聲
但有時好似繁忙時間係地鐵見到遠少少個邊有個人咁真係唔知點屌 行埋去屌 又好似撩交打

但見住個邊有幾個男人都冇人出聲 佢地真係不如切左碌尻算數啦

差啲都想開post屌
成日逼成車人同佢一齊聽
仲要唔知點解通常落車就識得收翻細聲，知道係有問題
支那人真係垃圾（通常啲廢老都係成口鄉音）

可能我見識少，喺外國真係未見過呢啲人，最多都係見過一兩次用speaker細細聲播但唔會誇張到成車都要一齊聽

試過一次搭小巴有個廢老勁大聲播共產黨啲片 之後坐佢後面個男仔再勁大聲播國民黨

對唔住我係垃圾 我唔敢

如果佢地係戴咗耳機，但漏哂聲應該點處理？
開得咁撚大聲，應該遲早聾

如果你答到咪幫佢答 佢問你做乜你咪話「開畀我聽仲以為你同我講嘢添」

我都係咁
但我有次飲醉撘車，埋去幫佢較細，佢冇屌返我

你大聲我咪惡囉

係佢隔離大大聲唱歌

喺佢耳邊唱浮誇

係佢旁邊開到最撚大聲播av

後生累累廢老都好驚? 直接屌佢老母啦

諗起張家輝
你唔惡我咪唔大聲囉

唔該你電話可唔可以熄細聲啲

大聲過佢播av